{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 스테이휴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションごとに入室拒否の理由があり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止になっています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽·飲酒·高声放歌には注意が必要です。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室利用の際にはメゾネットタイプ、IPTV/WiFiなどの特典を受けることができ、客室ごとにオーシャンビューやフリースタンディング浴槽、屋外の潮汐浴槽などの施設があります。 バーベキュー場は使用料が1台当たり20,000ウォンであり、利用時間は22:00までです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションごとに入室拒否の理由がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に従って決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守る必要があります。また、施設物の毀損や紛失についても宿泊客の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室での調理は禁止されており、直火方式での魚や肉の焼きも禁止です。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。また、娯楽や飲酒、高い声での歌唱にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "特典について教えてください。",
            "answer": "特典には、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFiなどの利用が含まれます。また、客室ごとにオーシャンビューやフリースタンディング浴槽、屋外の潮汐浴槽などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や時間帯を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は1台あたり20,000ウォンで、利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 529
    }
}